{
  "<0><1/> </0>listening": "<0><1/> </0>감상",
  "<0><1/> </0>playing": "<0><1/> </0>플레이",
  "<0><1/> </0>reading": "<0><1/> </0>감상",
  "<0><1/> </0>watching": "<0><1/> </0>시청",
  "<0>{0}</0> audiobooks (<1>{1}</1> plays)": "<0>{0}</0> 오디오북 (<1>{1}</1>번 감상)",
  "<0>{0}</0> books (<1>{1}</1> reads)": "<0>{0}</0> 책 (<1>{1}</1>번 감상)",
  "<0>{0}</0> episodes (<1>{1}</1> plays of <2>{2}</2> shows)": "<0>{0}</0> 에피소드 (<2>{2}</2> 쇼, <1>{1}</1>번 시청)",
  "<0>{0}</0> movies (<1>{1}</1> plays)": "<0>{0}</0> 영화 (<1>{1}</1>번 시청)",
  "<0>{0}</0> video games (<1>{1}</1> plays)": "<0>{0}</0> 게임 (<1>{1}</1>번 플레이)",
  "API keys can be acquired here": "여기에서 API 키를 얻을 수 있습니다.",
  "About": "정보",
  "Access Token": "Access Token",
  "Add \"{0}\" to list": "목록에 \"{0}\" 추가",
  "Add episode to list": "목록에 에피소드 추가",
  "Add episode to seen history": "시청 기록에 에피소드 추가",
  "Add list": "목록 추가",
  "Add season to list": "목록에 시즌 추가",
  "Add season to seen history": "시청 기록에 시즌 추가",
  "Add to list": "목록에 추가",
  "Add to listened history": "감상 기록에 추가",
  "Add to played history": "플레이 기록에 추가",
  "Add to read history": "감상 기록에 추가",
  "Add to seen history": "시청 기록에 추가",
  "Add to watchlist": "관심 목록에 추가",
  "Add token": "토큰 추가",
  "Add {0} to seen history": "시청 기록에 {0} 추가",
  "All": "전체",
  "App token": "App token",
  "Application tokens": "애플리케이션 토큰",
  "Ascending": "오름차순",
  "At release date": "출시일",
  "Audible language": "Audible 언어",
  "Audiobook": "오디오북",
  "Audiobooks": "오디오북",
  "Avoid episode spoilers": "에피소드 스포일러 방지",
  "Avoid season spoilers": "시즌 스포일러 방지",
  "Book": "책",
  "Books": "책",
  "Calendar": "달력",
  "Cancel": "취소",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Client ID": "Client ID",
  "Client Secret": "Client Secret",
  "Close": "닫기",
  "Configuration": "관리자 설정",
  "Confirm new password": "새 비밀번호 확인",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Continue watching": "계속 시청하기",
  "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "Current password is incorrect": "현재 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Currently reading": "현재 감상 중",
  "Custom date": "사용자 지정 날짜",
  "Debug": "디버그",
  "Delete list": "목록 제거",
  "Descending": "내림차순",
  "Description": "설명",
  "Do you really want to remove list \"{0}\"": "목록 \"{0}\"을(를) 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove episode {0} from seen history?": "시청 기록에서 에피소드 {0}을(를) 제거하시겠습니까?",
  "Duration": "시간",
  "Edit list": "목록 편집",
  "Enable registration": "회원가입 활성화",
  "Episode": "에피소드",
  "Episode {0} {1}": "에피소드 {0} {1}",
  "Episodes": "에피소드",
  "Episodes page": "에피소드 페이지",
  "Error": "에러",
  "Exporting": "내보내는 중",
  "First unwatched episode": "다음 에피소드",
  "Games": "게임",
  "General": "일반",
  "Go to <0>https://www.goodreads.com/review/list</0> and copy RSS url from the bottom of the page": "<0>https://www.goodreads.com/review/list</0>(으)로 이동하여 페이지 하단에서 RSS URL을 복사하십시오.",
  "Go to <0>{0}</0> and enter following code: {1}": "<0>{0}</0>(으)로 이동하여 다음 코드를 입력하십시오: {1}",
  "Gotify server url": "Gotify 서버 URL",
  "Hide overview of unseen seasons": "시청하지 않은 시즌의 내용 숨기기",
  "Hide title of unseen episodes": "시청하지 않은 에피소드 제목 숨기기",
  "Home": "홈",
  "Http": "HTTP",
  "I am listening it": "감상 중으로 설정",
  "I am playing it": "플레이 중으로 설정",
  "I am reading it": "감상 중으로 설정",
  "I am watching it": "시청 중으로 설정",
  "I do not remember": "기억 나지 않습니다",
  "I finished listening it": "감상 완료로 설정",
  "I finished playing it": "플레이 완료로 설정",
  "I finished reading it": "감상 완료로 설정",
  "I finished watching it": "시청 완료로 설정",
  "IGDB credentials": "IGDB 자격 증명",
  "Import": "가져오기",
  "Import from": "다음에서 가져오기",
  "Imported": "가져옴",
  "Importing": "가져오는 중",
  "In progress": "진행 중",
  "Incorrect password or username": "잘못된 비밀번호 또는 사용자 이름입니다.",
  "Info": "정보",
  "Key": "Key",
  "Language": "언어",
  "Last airing": "마지막 방송",
  "Last listened at {0}": "{0} 마지막으로 감상",
  "Last played at {0}": "{0} 마지막으로 플레이",
  "Last read at {0}": "{0} 마지막으로 감상",
  "Last seen": "최근 시청일",
  "Last seen at {0}": "{0} 마지막으로 시청",
  "List: {0}": "목록: {0}",
  "Listened": "감상함",
  "Listened at {0}": "{0} 감상",
  "Listened history": "감상 기록",
  "Lists": "목록",
  "Loading": "불러오는 중",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Logs": "로그",
  "Mark as listened": "감상 완료로 표시",
  "Mark as played": "플레이 완료로 표시",
  "Mark as read": "감상 완료로 표시",
  "Mark as seen": "시청 완료로 표시",
  "Mark {0} as seen": "{0}을(를) 시청 완료로 표시",
  "Media type": "미디어 유형",
  "Metadata providers credentials": "메타데이터 공급자 자격 증명",
  "Movie": "영화",
  "Movies": "영화",
  "Movies, shows, seasons, episodes, books, audiobooks and video games I plan to watch/read/listen/play": "내가 보고/읽고/듣고/플레이하고자 하는 영화, TV 쇼, 시즌, 에피소드, 책, 오디오북 및 게임",
  "My rating": "내 평점",
  "Name": "이름",
  "Network": "네트워크",
  "New list": "새 목록",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Next airing": "다음 방송",
  "Next episode": "다음 에피소드",
  "Next episode to watch": "다음 에피소드",
  "No": "아니오",
  "No date": "날짜 없음",
  "No more logs": "더 이상 로그 없음",
  "Notifications": "알림",
  "Now": "지금",
  "Number of episodes": "에피소드 수",
  "Number of pages": "페이지 수",
  "On watchlist": "관심 목록에 추가",
  "Overview": "개요",
  "Password": "비밀번호",
  "Password has been changed": "비밀번호가 변경되었습니다.",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Platform": "플랫폼",
  "Played": "플레이 함",
  "Played at {0}": "{0} 플레이",
  "Played history": "플레이 기록",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Priority": "우선순위",
  "Privacy": "개인정보",
  "Private": "비공개",
  "Progress": "진행 상황",
  "Public": "공개",
  "Public reviews": "공개 리뷰",
  "RSS link": "RSS 링크",
  "Rank": "순위",
  "Rated": "평가함",
  "Rating": "평점",
  "Ratings": "평점",
  "Read": "읽음",
  "Read at {0}": "{0} 감상",
  "Read history": "감상 기록",
  "Receive notification for all media items on your watchlist, when its release date changes": "관심 목록에 있는 미디어 항목의 출시 날짜가 변경되면 알림을 받습니다.",
  "Receive notification for all media items on your watchlist, when its status changes": "관심 목록에 있는 미디어 항목의 상태가 변경되면 알림을 받습니다.",
  "Receive notification for all media items on your watchlist, when they are released, including new seasons for tv shows": "TV 쇼의 새 시즌을 포함하여 관심 목록에 있는 미디어 항목이 출시되면 알림을 받습니다.",
  "Receive notification for all tv shows on your watchlist, when its number of seasons changes": "관심 목록에 있는 TV 쇼의 새 시즌이 출시되면 알림을 받습니다.",
  "Receive notification for every episode for all tv shows on your watchlist, when it's released": "관심 목록에 있는 TV 쇼의 새 에피소드가 출시되면 알림을 받습니다.",
  "Recently added": "최근 추가된 항목",
  "Recently aired": "최근 방영",
  "Recently released": "최근 출시",
  "Recently watched": "최근 시청 항목",
  "Register": "회원가입",
  "Release <0/>": "<0/>에 출시",
  "Release date": "출시일",
  "Released <0/>": "<0/>에 출시됨",
  "Remove \"{0}\" from watchlist?": "관심 목록에서 \"{0}\"을(를) 제거하겠습니까?",
  "Remove \"{0}{1}\" from watchlist?": "관심 목록에서 \"{0}{1}\"을(를) 제거하겠습니까?",
  "Remove episode from seen history": "시청 기록에서 에피소드 제거",
  "Remove from listened history": "감상 기록에서 제거",
  "Remove from played history": "플레이 기록에서 제거",
  "Remove from read history": "감상 기록에서 제거",
  "Remove from seen history": "시청 기록에서 제거",
  "Remove from watchlist": "관심 목록에서 제거",
  "Remove season from seen history": "시청 기록에서 시즌 제거",
  "Remove token": "토큰 제거",
  "Review by <0><1>{author}</1></0> at {date}": "<0><1>{author}</1></0> 의 리뷰, {date}",
  "Runtime": "러닝타임",
  "Save": "저장",
  "Save list": "목록 저장",
  "Save review": "리뷰 저장",
  "Search": "Search",
  "Search for items or <0>import</0>": "항목 검색 또는 <0>가져오기</0>",
  "Search list": "목록 검색",
  "Season": "시즌",
  "Season {0}": "시즌 {0}",
  "Seasons": "시즌",
  "Seen at {0}": "{0} 시청",
  "Seen history": "시청 기록",
  "Select": "선택",
  "Select date": "날짜 선택",
  "Send notification for episodes releases": "새 에피소드 출시 알림 보내기",
  "Send notification for releases": "출시 알림 보내기",
  "Send notification when number of seasons changes": "새 시즌 출시 알림 보내기",
  "Send notification when release date changes": "출시일이 변경되면 알림 보내기",
  "Send notification when status changes": "상태가 변경되면 알림 보내기",
  "Server error: {errorMessage}": "서버 에러: {errorMessage}",
  "Server language": "서버 언어",
  "Server url (only for self hosting)": "서버 URL(자체 호스팅 전용)",
  "Set": "설정",
  "Set progress": "진행율 설정",
  "Settings": "설정",
  "Show your reviews to other users": "다른 사용자에게 내 리뷰 표시",
  "Shows": "표시",
  "Sort by": "정렬",
  "Sort order": "정렬 순서",
  "Source": "원본",
  "Start over": "다시 시작",
  "Status": "상태",
  "Summary": "요약",
  "S{0}": "시즌{0}",
  "S{0}E{1}": "S{0}E{1}",
  "TMDB language": "TMDB 언어",
  "There already exists a list with name \"{name}\"": "이름이 \"{name}\"인 목록이 이미 존재합니다.",
  "This component can only be used with tv shows": "이 구성요소는 TV 프로그램에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Title": "제목",
  "To read": "읽을 목록",
  "Topic": "Topic",
  "Total runtime": "전체 러닝타임",
  "Tv": "TV",
  "Uninitialized": "초기화되지 않음",
  "Unrated": "평가 안 함",
  "Unseen episodes": "시청하지 않은 에피소드",
  "Unseen episodes count": "시청하지 않은 에피소드 수",
  "Upcoming": "출시 예정",
  "Update metadata": "메타데이터 업데이트",
  "Updating metadata": "메타데이터 업데이트 중",
  "User key": "User key",
  "Username": "사용자 이름",
  "Version": "버전",
  "Video game": "게임",
  "Waiting for authentication": "인증 대기 중",
  "Warning": "경고",
  "Watched": "시청 완료",
  "Watchlist": "관심 목록",
  "What is the last episode of \"{0}\" you see?": "당신이 시청한 \"{0}\"의 마지막 에피소드는 무엇입니까?",
  "What is the last episode you see?": "당신이 시청한 마지막 에피소드는 무엇입니까?",
  "When did you listen it?": "언제 감상했습니까?",
  "When did you listen to \"{0}\"?": "언제 \"{0}\"을(를) 감상했습니까?",
  "When did you play \"{0}\"?": "언제 \"{0}\"을(를) 플레이했습니까?",
  "When did you play it?": "언제 플레이했습니까?",
  "When did you read \"{0}\"?": "언제 \"{0}\"을(를) 감상했습니까?",
  "When did you read it?": "언제 감상했습니까?",
  "When did you see \"{0}\"?": "언제 \"{0}\"을(를) 시청했습니까?",
  "When did you see it?": "언제 감상했습니까?",
  "Yes": "예",
  "import": "가져오기",
  "{0, plural, one { Found # item for query \"<0>{searchQuery}</0>\"} other { Found # items for query \"<1>{searchQuery}</1>\"}}": "{0, plural, one { 검색어 \"<0>{searchQuery}</0>\"에 대해 #개의 항목을 찾았습니다.} other { 검색어 \"<1>{searchQuery}</1>\"에 대해 #개의 항목을 찾았습니다.}}",
  "{0, plural, one {# item} other {# items}}": "{0, plural, one {# 항목} other {# 항목}}",
  "{0, plural, one {1 item} other {# items}}": "{0, plural, one {1 항목} other {# 항목}}",
  "{0, plural, one {Author} other {Authors}}": "{0, plural, one {작가} other {작가}}",
  "{0, plural, one {Genre} other {Genres}}": "{0, plural, one {장르} other {장르}}",
  "{0, plural, one {Listed on 1 list} other {Listed on # lists}}": "{0, plural, one {목록 1개에 등록됨} other {목록 #개에 등록됨}}",
  "{0, plural, one {Listened 1 time} other {Listened # times}}": "{0, plural, one {1번 감상} other {#번 감상}}",
  "{0, plural, one {Narrator} other {Narrators}}": "{0, plural, one {내레이터} other {내레이터}}",
  "{0, plural, one {Platform} other {platforms}}": "{0, plural, one {운영체제} other {운영체제}}",
  "{0, plural, one {Played 1 time} other {Played # times}}": "{0, plural, one {1번 플레이} other {#번 플레이}}",
  "{0, plural, one {Read 1 time} other {Read # times}}": "{0, plural, one {1번 감상} other {#번 감상}}",
  "{0, plural, one {Seen 1 time} other {Seen # times}}": "{0, plural, one {1번 시청} other {#번 시청}}",
  "{0, plural, other {unseen}}": "{0, plural, other {감상 안 함}}",
  "{count, plural, one {Do you want to remove # seen history entry?} other {Do you want to remove all # seen history entries?}}": "{count, plural, one {시청 기록에서 #개의 항목을 제거하시겠습니까?} other {시청 기록에서 #개의 항목을 제거하시겠습니까?}}",
  "{duration, plural, one {minute} other {minutes}}": "{duration, plural, one {분} other {분}}",
  "{numberOfItemsTotal, plural, one {1 item} other {# items}}": "{numberOfItemsTotal, plural, one {1 항목} other {# 항목}}",
  "{value, plural, one {minute} other {minutes}}": "{value, plural, one {분} other {분}}",
  "{value, plural, one {page} other {pages}}": "{value, plural, one {페이지} other {페이지}}"
}